頭文字D其實佐藤真子有無機會入到project d

真子技術同拓海唔係差好多, 已經勁過哂群馬縣其他車手
跑碓冰呢啲超上級山路仲要係最快
衰在戰績少
涼介完全唔識佢

唔會啦，涼介得一年時間玩，兩條女一個月實有幾日M到唔鬥得車，遠征有時無得沖涼又怕陰道發炎，一陣有少少唔舒服又扭計唔鬥車，仲要成隊crew忍沙雪啲大小姐脾氣，所以唔會受佢玩

痴撚線

好寫實

屌 笑撚死

搵阿木

笑了

Cls
咁都可以秒

巴打受過啲咩刺激

應該係涼介本人

真子技術唔全面啦，如果唔係點解要沙雪坐埋響助手席度比賽

跑最熟嗰條山路都要咁，出去出面咪再要坐多啲人

痴撚線 完全騎劫左

痴撚線深明女人

無，因為啟介部車太型

正解
跑主場都要Co-Driver

搵健二前輩

成段野feel到好大怨氣